\begin{center}
\index{Till Spritbolaget}
\subsection*{\large{Till Spritbolaget}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Till snickerboa}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Till spritbolaget ränner jag\\
och bankar på dess port.\\
Jag vill ha nåt som bränner bra\\
och gör mig skitfull fort.\\
Expediten sade: ''Godda',\\
hur gammal kan min herre va'?\\
Har du nåt leg, ditt fula drägg?\\
Kom hit tillbaks när du fått skägg!''\\

Nej, detta var ju inte bra,\\
jag ska bli full ikväll.\\
Då kom jag på en ljus id\'e:\\
Dom har ju sprit på Shell!\\
Många flaskor stod där på rad,\\
så nu kan jag bli full och glad.\\
Den röda drycken åkte ner,\\
\textit{(Snapsen dricks)}\\
Nu kan jag inte se nåt mer!\\